呢條女幫你含你頂到耐

屌你老母

頂到幾耐

頂到幾耐唔打柒佢？

好撚恐怖

就係要呢種

頂得耐係好事
定快射係好事

一秒！
一秒揼實佢

即刻鳩縮
林第一丈夫咁都射得出

Cls

諗住入嚟睇麻油雞
失望 上一頁

more

屌重做好咗心理準備睇中大email

G

林手足幾時弒妻

唔含都已經頂唔到啦屌

樓主伯母係咪西痕?

屌你老母
嚇到瀨尿

娥非常緩慢的脫下衣服，而且你可以看到習近平硬了。習近平用手指在林鄭月娥的胸膛留下痕跡，然後拿出了他已經硬了的陰莖
「慢慢的握住他，」習近平輕吟...

月娥開始上下輕吻近平的陰莖
「我要...我而家想要！」，習近平呼吸急促，月娥開始含他的陰莖，習近平的手帶著月娥的頭上下有節奏的動著，林鄭月娥感到不舒服但沒有停下，習近平漸漸感到愈來愈興奮，沒辦法控制他自己了。

林鄭月娥手也沒停下來，開始自慰，習近平滿意地笑了，他喜歡看到月娥自得其樂的樣子。

林鄭月娥開始感到要高潮，習近平也快要高潮了，雄厚的叫聲起伏，他沒辦法再忍了

「我快要...我快要...」，月娥把習近平的陰莖從嘴巴𥚃抽出來，然後開始舔，近平的背微弓起來，呻吟林鄭月娥的名字。

林鄭月娥可以感覺到習近平堅挺的陰莖在臉上射了，看著他的戀人高潮了，並品嘗他鹹鹹的，高潮帶來的精液，噴在他的手上，還有地板上。

近平躺回去，閉眼氣喘吁吁，林鄭躺在近平黏膩的身體上，開始輕輕的拍打他雙唇。

他們互相依靠，熱情如火的黏在一起，燈火搖曳著欲求不滿的兩個影子，再次依循著獸欲，無眠地過著這一夜晚。

g